有冇人好憎6號條傻鳩?

望住佢就覺得返工入面d擦鞋,服侍女上司,背後講同事壞話d油頭粉面撚樣一樣

你唔好咁ON9啦, 睇TVB上腦咩

假到仆街

佢講野好廢

佢有無屌過肥媽？

條友只係痴奶共肥婆上位，根本咩才能都冇，果然依個年頭肯奶共垃圾都出人頭地